====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela se confirme : les villes du Nord de l ' Europe ont valorisé leurs espaces les plus méditerranéens , où l ' activité des rezde-chaussée anime rues et places piétonnes ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

